<請人Post > 活動助理(F&B 及安裝)

Er-production 係一間新開始既活動公司,

會接大型音樂會. 普通場地安裝,修飾,或簡單 F&B service,

全過程由籌劃,準備,安裝,ON Show Service 遞野食野飲 都有,

所以需要大量人手. 負責不同崗位,

不會只由一部分人負責所有範疇, 需要大量既配合,

會跟據員工意願安排,

暫時 ,公司未有太多工作. 所以會以freelance為主.

薪酬會因應經驗決定. 做得好會有另外獎金,

會提供在職培訓 - 調酒. 平面設計.

時薪:HK$ 50-100

經驗不拘, 要守時,負責,外向, 服從指示, 正常衣著

有興趣PM 我 或將個人履歷 電郵到 er-production@hotmail.com

有性趣

以家係咪唔請打雜個D住

SEND左CV無回應

唔夠level

無經驗都得, 最重要要守時,負責,外向,

我相信要做既野正常人都可以做到.

主要係要做啲咩?
pt定ft?
如果平時有返開event helper有冇幫助?

我有send cv俾你

good ！收到

絲打得唔得

我send 左cv俾你

絲打可以啊

歡迎

肯定做到仆街，仲要freelance 咁請人，得雞水咁多，仲要凌晨setup 到完show，明水鳩人啦。

你點知嫁

想做 但唔想Send cv
有冇tg? 我既能力一定幫到你手

岩先sd左了

大學生part time 歡唔歡迎

歡迎所有守時，積極人士見工

各位既cv 我都收到了，不過為左大家精神著想，會聽日先再電話whatsapp interview 一下，謝謝

通常工作時間係幾點到幾點？

通常工作時間: 朝九晚六,

有特定要求(遲到早走)會個別安排時薪計算,

但要提早話我知作安排

出糧點出?

兩星期內過數

你早D 出post or 出糧我應該會見
兩星期後飛

飛去邊？

垃圾廢青大學生長炒散咁樣請？一空堂就會番

有興趣

大學生pt 請唔請

請追Post

歡迎應徵，謝謝

有興趣將個人履歷 電郵到 er-production@hotmail.com

Sd cv最戇尻 啱就啱唔啱就唔啱 份垃圾cv又反映唔到一個人既能力 如果樓主要個肯做守時既人淨睇份cv點搵呢種人出黎

SEND 完CV大概幾時有回復 ?

一日內

尋晚send 左, 大約幾時會打黎

請問係咪 Kw W?
無留聯絡電話喎

前幾日sd左, 但未有消息

唔係Wo

email 到 er-production@hotmail.com 多次試下

email 到 er-production@hotmail.com ?

等睇走數

不走

仲請唔請人？

公司地址

請啊.有興趣將個人履歷 電郵到 er-production@hotmail.com

我再send 左多次啦